中共官方文件流出：可以懲治有過激行為的香港警察

國內部隊全面取代現有的香港警察

各位阿sir！大sir叫過你地執行過d咩dirty work

係時候自保 要收集定d證據同錄音啦

仲有依份中共比紅媒既新聞報導指引

唔會信，唔好鬆懈，流出文件呢招睇到厭
不過可以拎黎嚇下狗

你個title做乜鳩

明明成段就想講全面取代香港警察

獨裁國家要做嘢一早做咗啦
中共宣傳戰嘅一部分就係流出一啲文件
以為佢會屌佢班手下
或者等你哋以為佢係內鬥
好等你哋抗爭者收手
但你一收手佢即刻反撲
雨傘咗係咁

醒未呀 佢話公安取代警狗

中共 政府 大sir 都推前線阿sir出去死

第日冇得做警察 淪為平民 又移唔到民

兩面不是人 將會被清算 慘過落地獄

份野好耐下啦

更何況呢啲所謂文件都好信 英國都有歷史文件流出話要考慮保留香港啦戇鳩

係咪要譯做國際文宣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推,雖然推唔到

流出是沒有用的

要係cctvb報導先可以

呢類流出睇左就算，等於娥路透社流出錄音咁

FAKE NEWS PS 圖

第二張相第3點有做到 有幾次大遊行前夕都大規模拉人

因為呢啲文件而鬆懈就抵死啦

班差佬只係m巾黎嫁咋，污糟左自然就掉撚左佢嫁喇
係條m巾on99咁咋嘛

Mon po 狗可以考慮轉行做武警 解放軍啦
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
講笑咋 唔係黨員撚有得你做啊

又放風收皮啦共狗

貼去藍絲group,屌中共出賣香港警察

假到

絕密!

講緊黃底警察

第一份唔清楚，第二份（2019.07.01）好可能系流野
注意第三點“跟縱”有錯字，應爲“跟蹤”

第一份都系流野，題目“辦公廳”同“辦公室”一個用繁體，一個用簡體

造假水平太低劣了

中共黑箱作業點會咁多白紙黑字

傻咗咩
份嘢係真既話而家拉緊人嗰班一早係武警嚟啦

第一份系流野，題目“辦公廳”同“辦公室”一個用繁體，一個用簡體
第二份（2019.07.01）應該都系流野，注意第三點“跟縱”有錯字，應爲“跟蹤”
造假水平太低劣了

咪on9啦， 揸槍瞄住人個頭佬俾中共邀請去國慶呀

condom仔

Okok

推

話撚左佢哋係condom架啦，死都唔信，哈

共產黨講野你都信？ 講到口都臭

重點係"懲治有反動背景", 即係清理潛在意志唔堅定二五

二百刀手
後果自負
過唔到中秋

仲有冇

共產黨嘅嘢
一定係乜都要自己管
係popo柒撚懵懵做黑手套
你們都是何志平

班condom贏唔贏都burn with us

算啦好嗎

俾狗睇，對香港人黎講一笑而且

To mon post popo:

你地班克警大多數係中學畢業知識有限
做人最好就鑑古知今
今日你武力鎮壓
他日只會比共黨以condom方式放棄
最後比人清算嘅係你地自己

好人一生平安

都可以清算黑警嫁
班黑狗 搞到件事收唔到科
好難無下一單 出現

香港警賊係要等我哋革命成功之後由我哋親手處置

Push

咁未將呢份嘢交比美國國會,要佢地同習總DEAL,問清楚係唔係真係按呢份嘢嚟做, 若果又再鳩作故事,知否後果等同不宣而戰.

915一齊出

Fake

透過自願者令香港警察殉職
睇來支共為保佢地外國親戚仔女，
同美國財産，開始做定後路了，
黑警睇路啦，想要星星旗定花花旗

唔理真定假
吹大佢靠嚇都好

推到比狗睇到

"辦"公厅

Twitter!

阿蛇好行唔送

標題黨

反動者既定義唔係你自己話係定唔係
而係中共覺得你係就係

清醒喎B仔

係咪真 唔好氹我

915

之前開post講咗
再見啦香港警察

踢國旗算唔算

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

絕密文件?

你講曬佢啦屌你

白警要搜證自保

算啦
內地安全都常做呢啲行為啦
算佢地會懲都懲佢地上面果啲先啦

可以share 去藍絲GROUP，話中共出賣香港警察

快撚啲死啦死黑警

紅頭文件！
唔信係真！

比100元 加一包紅萬就唔使罰

Condom

阿Sir做嘢唔洗你教

中共大撚晒呀 食屎啦

國內部隊比黑警更差！屌⋯⋯

辨公廳？假架！你呀

是但啦 總之就狗又好蝗又好政府又好 全部都要受制裁啦

正

因為d 香港警察攪唔掂
要快d 拎番張北向嘅單程證
再移民中國
咁就可以加入中國警隊
幫香港回覆和平

如果有卧底狗，大家應該咁應對

第一張 第三點 想我地市民打市民

第一張似d

tui

公安全面進場啦

其實由何君堯話黑警家屬可以去大灣區定居到湯家華話可以加入取代唔知咩黑警,其實你已經估到政府已經諗好將來會點樣對付,放棄d黑警

一早係武警黎啦

驅除共黨，天滅中共

又做condom

好似有人話fake

真正攬炒

算啦 班狗死到臨頭都唔知咩事

但內容符合共產黨一貫處事手法

護旗手呢

其實我唔明點解仲未有警察倒戈

假撚到 不推文回覆

有理由相信警隊已成為中共內鬥嘅棋子，上次林志偉對政務司司長發聲明肯定有人撐腰。當掌握武警一派發覺唔對路就有理由部署發出上述紅頭文件，上次武警演集其實己經向差佬喊話「後果自負」。差佬唯一自保方法就祇有要求成立獨查委員會，令中共兩派都冇藉口干預。

condom仔 未比人用完已經準備棄置

915 東角道

第一張圖，嚴厲處理係唔係代表輪姦同滅口？

劇本? 香港警隊話哂都係英殖遺物

解散警隊

佢淨係睇到自己想睇既野
明明講老解同公安取代狗先大件事

狗都仲可以比你撚下
老解黎到你仲會唔會同佢地玩對持

過激係指企過左黃絲嗰邊，明架啦。

公安取代警犬仲撚衰

公開的絕密

popo
condom
confirmed

推。

0.01

又絕密但流出呀

支持武警取代香港警犬
係就快

仲要係張a4紙

係時候清算警犬

好難fc到
不推文

反正要郁你嘅時候話你係就得架啦
dom dom dom dom dom~~

所謂流出比你睇到都唔會係真

想知啲狗出到去仲有咩人敢請？
呢幾個月啲OT錢叫棺材本算啦

啲狗見到多少會亂諗

準備用武警全面取代黑警了,不過毅進仔同藍絲一樣係白痴,從來唔會明白狡兔死走狗烹呢個道理.

辨字好似不區分繁簡
辦就有

辨同辦唔同字黎

哦，原來係錯字，更離譜

你聽過辨公室？即係錯字

D狗都知，但佢地冇得翻轉頭，咁就攬住淋病死啦

同文革一樣
利用完一派就鬥死佢

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

聽住先啦

故意漏出嘅
二五仔係中國 唔係被消失就是被自殺。
邊有人會冒死洩漏呢啲嘢出去？for what?大家醒醒啦。

問題佢哋都唔係香港警察

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

用完即棄

香港警察遲早都會俾政府、中央出賣

fake唔fake都要send比對家睇

6月一開始已經好多人講過個劇本係點走, 成班無腦傻仔仲以為自己真係有國家力量撐住可以成世打橫黎行, 根本而家共狗表面放生你, 實際上一早扣起哂你D罪證, 遲下搞散場抗爭之後就明刀明槍拎番出黎, 仲分分鍾以[維護社會法治, 保障法會廉潔]之類既正當理由清算班傻仔, 合理咁用公安全面取代佢地, 而因為班狗自己太乞人憎, 到時全香港唔會有人幫佢地, 個個食花生睇佢地食屎, 共狗遇到既阻力都會降到最低, 仲可以乘機一網打盡呢班叫做受過半軍事訓練既香港人, 費事佢地無左份工之後會加入反共勢力

咪玩啦
如果真係懲治過激嘅狗
而家出得場嗰堆全部都懲晒啦

都唔聽中央指示既，7月1到宜家都無警犬死

Condom仔

黑警驚到瀨屎

下個特首為左救自己民望
一定會做

有冇人聽過歴史係一個循環

呀sir 下世小心d

中國公安代替香港警察

根本中共就係想我地鬼打鬼, 死既係香港人, 關佢地撚事, 中共拉一派打一派又唔係今日既事, 拉攏警察打市民, 再懲治警察來拉攏市民, 中共就成為香港既民族英雄。總之, 佢會不斷將警察升溫, 例如向警察宣傳曱甴文化, 搵一班人強力支持警察使用暴力, 對警察噓寒問暖, 都會令警察覺得佢地做咩事都覺得岩, 為法治。到最後, 市民同警察成為絕對對立面, 然後打擊警察, 嬴盡民意, 包括黃藍。呢個劇本用到爛, 而家睇就係警察高層夠唔夠清醒, 如果冇獨立調查委員會, 最後死既一定係前線, 上面想攬都自身難保。另一方面, 警察唔好心存僥倖, 今次唔同雨傘, 國際輿論俾左唔少壓力俾中共, 其中一條主線就係警察濫權, 雖然林鄭已經按中央要求向國際解釋, 甚至用大量文宣幫香港警察洗白, 可惜國際社會對而家既香港警察做法都不接受, 中共係唔會因為香港警察而得罪晒整個西方, 中共點都要向西方國家有個交待。

Condoms everywhere

毅進仔
Condom 仔
用完即棄
抵你地死！

咪撚信

份野係真的

清左d 港中高層先有共中高層入去

真係做先講啦

點得番黎

RIP

真係清算班condom 先講啦

辨公廳？

1個警察人工可以請幾多個公安

想問毅進學歷 失業之後可以做咩工？
挑泥定洗廁所

一齊大叫condom 仔 condom 仔

等佢哋軍心敵

假文件？樓主洩露國家機密有無危險？

飛機post

POPO要失業啦

佢講緊二五狗

有國旗法，你死左啦，黑警

"香港警察英勇殉職" 果封
可以推上國際

幾個月啲OT錢咁多返上去夠養老

又想出Post 帶風向?

唔推

黑警存在感 = 0

哎呀condom

Hey condoms enjoy the party

未有新聞機構引用，所以不要盡信。

阿sir我係你就快d辭職啦
容乜易比人攞黎祭旗

Mon post 狗

國務院 「辨」公廳
字都可以打錯
讀多幾年書先學人錯假啦
樓主5毛？